想搵做完smile矯視嘅巴絲

是咁的 我做完smile接近兩星期
但係申直手依個距離望電腦mon整體仲有啲濛
遠少少2米望公司file cover都好濛
想問下做過smile嘅巴絲係咪差唔多個零兩三個月先清哂

我左眼做左差唔多八個月

遠野無蒙 但睇近野會差少少

睇得太耐 同 唔夠訓會差小小
其他無野

巴打頭一個月係咪仲濛緊？

巴打做完？

而家做完一個月到都仲有少少矇 但問題不大

做左幾錢

有無話幾多度先可以做？

無咩印象 但唔會好快

要慢慢清番

我都係問題不大 只不過想快啲清

上網睇啲人一百有散光為左考消防都做 最緊要角膜夠厚 要見醫生驗眼先知隻眼做唔做得

兩萬六千幾

留名

你做完兩個星期呢段時間係咁 進展會慢咗

15年 夏天做既
做完 第二日就返工
一個星期到去左個旅行 休息下

巴打唔洗諗架喇 做啦

希望過多排會好啲

16年做
頭兩三星期都仲有d朦
之後慢慢冇晒事
到一直都好撚正常

巴打幾耐開始用洗面奶個啲洗面？做運動？

巴打隔咗幾耐開始做運動？

做咗差唔多兩年
做完一星期內就好清
依家感覺良好 0近視

做有濛阿

好似個零星期 我去旅行 就行埋山
我一個星期後 醫生話 康復得好好

聽日做
驚忍唔住斬眼

想問 做前一星期唔可以帶con?

mola mola

果陣我眼珠有郁（不自覺）
比個醫生大屌左
之後就唔敢郁
就完左

做完第二日就無濛
但係成日都有白色既眼屎

利申：上年5月做，2萬4

一個月後先無

可以話比你知完全唔需要驚呢個問題

好似唔可以 不過不嬲冇帶

巴打都smile ?

做左大半年，smile

果時2個月先高清，嚇到死
頭2個月，病左同唔夠訓會矇返

不過依家好正常 唔洗驚

Why
究竟做嗰陣要撐大隻眼定自然望住就得

會滴藥水同用眼撐架嘛
夜啦做完功課快d訓覺唔好掛住上連登要媽咪勞氣

好難唔郁 點屌法
好想做 邊間好

有巴打咁講放心哂！

我做smile會有盞綠燈要你望住
望幾秒會有舊野放落黎會睇野會到白濛濛一片
只要你心諗向前望就得
個陣我都郁左啲啲 佢會叫你向番上下左右望邊一邊
放心啦 好快做完

我都想有功課做

2個星期就算啦 隻眼復原緊
隻眼攰就會濛 休息多D 早D訓
大約2個月左右就好得7788

樓主邊間做?

中環 香港激光xx

尖咀 唔記得香激定香矯

做完會否再近視

有啲人會

我做完SMILE 半年, 仲有少少近視, 不過唔太影響日常生活.

過程幾耐
樓主帶左幾耐眼鏡 唔帶眼鏡個樣會唔會好怪

有冇屋企人陪你去做?

帶左幾年 就係唔帶先好啲

自己走